法國好多後生仔女都有紋身

00後95後囡囡係咪多數都覺得好型？
叔叔我覺得好柒，好污糟嘅感覺
利申：90後頭

呢啲就幾靚

你揀啲柒啲嘅紋身會唔會有說服力啲

唔反對人哋紋
但係自己唔會紋

利 90後

我覺得好污糟

連登講紋身

靚女白白滑滑整噠嘢上去 唔明有咩靚d色好似蠟筆油上去甩色咁 圖案又中二病發作
普通人細細地紋一兩隻字都接受到 一大噠個d真係覺得大隻佬先carry得起種霸氣 平時周街見個d似傻仔

之前見到個大隻佬個背隻紋咗個開眼關公 型撚到仆街

我都覺得日式果啲好撚型，啲顏色同啲圖好撚吸引
想紋隻般若係背脊，可惜屋企人唔比

見香港大部分紋身都係毒能同細粒男仔
其實係咪因為細個比人蝦得多？

第二個世界？ 我覺得好平均喎，乜人都有

紋身唔係問題 你話問啲有意義嘅紋身好似自己仔女生日呀 結婚周年呢啲重要日子 紋隻戒指嗰啲 我覺得冇問題
問題係啲MK仔/妹最鍾意紋啲奇撚怪怪嘅卡通人物呀、冇意思嗰啲字啊 咁就一世

手冇紋身 但腳有紋身 胸紋左我個女同阿媽個名

你老婆呢？點解唔紋？

老婆叫我唔好紋佢個名

老婆未必得一個，女同老母只有一個

講呢d

女 可以有好多 生姐

咁女個名可以加上去嘛

係香港先咁on9 紋身仲係壞人

劉慧卿

紋關公好似唔可以開眼架喎
關公開眼代表殺人
有冇專家請教下

下？咁攪笑，正常個老公想紋老婆個名實開心say yes唯有諗佢心疼你唔想你辛苦捱針吉

18都未夠上深圳紋果啲真係覺得污糟 肝炎果啲

個大隻佬係殺手嚟

國家唔比紋身
我霆點解要對著幹？

我老婆幫我紋架

諗住入黎睇鬼佬同鬼妹
Dllm
比個支那taxi陳我睇

紋晒身知咩事啦

每個人對於個紋身嘅意義都有唔同睇法
你個思維都幾撚矛盾

捽甩佢

關你咩事
講到人哋做咩要你批准咁
老屎忽到

人在外國基本10個有8個都有

有紋身嘅都係低三下四之人鬼都係咁話 之後返工比人屌唔好問點解

靚女恃住紋左就係與別不同，同埋恃住靚，做乜工求鳩其，揾到有錢男友就ok

唔明點解有人紋黑哂隻手。。。
我無乜意見，不過感到好奇

日本紋身 = 山口組

我覺得錦山條魚幾靚

紋晒身你知乜事啦，女嘅雞、男嘅柒，冇料扮四條

紋如來佛組係背脊真係夠照又夠霸氣

污糟

紋呢啲個身型一定要靚
肥仔紋好柒

陳偉霆梗係柒架

無得浸溫泉

見到堂島之龍比番個like

見過紀律部隊有紋身

桐生同真島

有冇意義呢d真心廢話
鐘意紋咩咪紋咩囉 自己鐘意就得啦

有d人炸到成手成腳都係
但成碌竹咁
幾撚碌柒feel 以後肥又會變晒樣

錦山係個遺憾

其實我覺得幾靚

唔會介意人哋紋身但自己應該唔會紋

如果女朋友有紋身希望唔好係前男友個名

紋 諗住去一個國家紋一個 睇下30歲之前有幾多紋身

屌佢老味武肺

如果有另一半名嘅飛得啦一定係無腦mk嚟

唔係法國人黎

仲要紋親都要一兩年時間

其實好奇呢啲紋身一定想要啲特別嘅design得自己有
但係去外國語言不通可以點樣準確俾個師傅知你想點紋

師兄你思想都幾oldschool

紋身好型 香港紋得7係因為唔夠大隻姐

好撚核突

唔係講笑去踢波跟隊 通常紋哂身個啲人都好有禮貌同好球品

好撚封建呀

笑左，年收入過千萬嘅都有紋身啦
你咩年代出世

好想紋，
但諗起之後冇得浸溫泉，
放棄咗

利申：90後

睇連登以為自己返左去清朝

C兄 你幾歲？

去D有私人溫泉既旅館囉

細細地一個有意義嘅紋身先好睇
d人紋到個身七彩繽紛咁真係冇美感可言

乜都要批鬥
戇鳩

班後生仔係咁
以為紋身好撚型
香港應該立法唔準請有紋身既人

咪局限左

但其實香港紋身比好多地方更加普及

有幾可會浸溫泉呀不過唔知可唔可以入泳池就真

紋身佬殺你全家？

起左底 白卡 block得

我去親日本都浸
不過好似得日本禁紋身人士進入呢啲規矩

所有紋身問題, 一律推薦強子紋身

支那狗

不知幾開心

我估你唔係真係紋左成條龍係背, 佢又見你係遊客既話應該會放寬D既~
利申 : 堅係9估

SL人UT

屌, 第一眼睇第二張我仲諗緊點解會得一邊個乳頭既

呢d要大隻先襯得起架wo
冇背肌睇落超柒

個法國二字有唔同既Connotation既

男人紋身ok, 可以好型
但女人真係好似雞, 好多大陸雞都有紋身
仲要紋啲老土玫瑰上去
女人最正就係白滑, 有大紋身真係唔掂

而家好似紋咗可以浸記得之前改咗

屌

樓主追唔上時代既廢老

我旅行影相 之後覺得邊個時刻最有feel就比紋身師睇 之後佢設計就紋 唔好處係一般會無左成日

好撚嘔心

同巴打一樣諗法

係？如果可以，我會紋

奧運所以改咗

咁生左係有自己血統嘛

老婆係外人 有腳會走架

我都認同呢個感覺
個震撼感係真係要出街見過先知
之前我都無所謂，係真人見真係有dd驚，唔知點解好似圖騰咁

但我唔反對
佢紋唔關我事
又唔係佢伴侶or else

傳說 紋身影響風水
以前D人 紋身 身上畫圖
係部落 通靈 祭祀 先會
建議大家紋的話 搵個好既 風水算命佬
問一問先

基本上任何嘢係支那身上都會變柒

巴打紋開風景圖？你紋彩色定黑白

你理得人紋唔紋身
睇紋得靚定柒啫
通常啲金毛飛mk仔都紋得柒

呢啲好Cute

如果係仔女D畫作
細細隻又唔錯

講還講做乜鳩拎Gdragon出黎 屌鳩你人地係80後

係呀 好似樓主講咁去法國一轉個個都紋晒身

女仔紋身真係好靚

忘了愛 Feel

俠客行

紋身老咗好柒

唔係覺得壞人
單純覺得好肉酸、好污糟

？？？弱智人士發現

核突

紋身真係好on9

想紋好耐但係未揀好
想紋自己隻貓喺手度

呢度啲毒撚真係好笑
人地紋乜關你撚事咩
扮撚曬人生導師咁批評呢個批評果個
On撚9

成日見到呢d comment都覺得好搞笑
又唔係要紋係你到 你憑咩批評人「好污糟」「接受唔到」人地從來無要求你接受

自貼下先啦唔好講咁多

毒撚背脊得骨冇肉紋完一定好柒

生活時檸檬做檸檬水

背肌都叫有得練
生得矮真係喊出黎

紋左幾年出入大公司完全冇問題
老細亦都冇野
你條柒頭返過工未

咁仲討論d咩人地都從來無要求你接受批評

紋身為左與別不同
但宜家外國唔紋身先係少眾

以前老一輩果啲唔好紋啦大佬
如果你鐘意果啲轉個畫法，例如好似上圖咁會唔會好啲

紋晒身大家知咩事

大公司請撚咗我呀
老細唔介意我紋身
你吹呀

如果因為迷信去紋晒個背會唔會好on9

真係似
女人紋身真係似做嗰行cheap晒咁

就係呢種感覺
我自己會驚圖騰/符號

紋還紋，紋完唔好去日本大浴場就得啦

成個On9仔咁 到底幾中二病先會咁

利申：係沙灘見到過 笑到我扑街

人地紋身係for自己
唔係理你點諗 唔好咁撚自我中心啦
其實真係無人care你點諗

自貼乜鳩，我又冇紋身

紋又紋係人地到，錢又人地比，幾時到你討論？

關公吹大左姐 只係一個敗亡政權嘅武將

最後更因自負而害死自己 同間接害死自己主公

點解可以愈吹愈大

你話戰神 三國又有排未排到關公

平時無咩存在感

希望嘩眾取寵 想人留意下自己

把口係我到 個腦係我到 鍾唔鍾意又輪到你話？
咁巴閉紋個身就唔俾人覺得核突果然係型d

識一個人 佢心口有個大紋身 佢同我講本身冇咁大 係為咗冚住舊嗰個所以要紋個大嘅

真係好多人係冇諗清楚就紋 又後悔

上色無係當地上 唔係成幅風景圖紋哂 純粹紋係張相入面較象徵當地既野或者張相一部份或者果到建築物介紹既一段文字或濃縮左文化既logo

小學雞級別駁嘴

你唔鐘意咪自己唔好紋，但洗唔洗無啦啦話人「好肉酸」「女仔紋得身就係雞」？咩年代？自己唔鐘意紋就屌埋紋個d。香港真係好多道德撚

你覺得人地有紋身肉酸污糟丫嘛
咁咪睇下你呢啲乾淨既人睇落去有幾醒目仔囉

日本黑道果種真係幾型
但個人冇番咁上下霸氣 會成碌柒咁

咁全世界好多sleeved咗既鬼佬都好鐘意搏存在感
兒登仔，得啖笑

毒撚學乜人講 型定柒

入黎諗住睇法國紋身添

要紋戰神 紋埋項羽自殺啦

同interviewer講啦 清高撚

我諗毒撚唔會去紋呢啲掛
呢啲唔啱後生去紋

大量網絡廢老出沒注意

關你撚事咩 又唔係紋落你度

你個樣夠汅糟啦

呢幅靚

我打自己工你慢慢朝9晚6返去做老細隻狗啦

後生紋又真係幾型
但老左成手都係就好撚柒

我自己諗啫
無自我中心過，講自己諗法都自我中心都唔知咩世界
你可以唔care但我有權表達自己諗法卦

冇人care 你點諗
人地老豆老母都阻唔到
唔通care你咩

你唔岩咪加個冇紋身做搵另一半條件囉

連登仔：有紋身既女人好似雞
事實係有無紋身既女都溝唔到

紋侵侵仲好啦

見過排骨仔or毒撚學人紋身真係好柒

見字諗起條女好正

癡線唔通我話M記隻包味道似狗屎又自我中心，然後又被你話無人care我感受？其實你唔抵得人哋對紋身有負面觀感咋嘛

武裝色黎，你識乜春

咁係咪好似你咁講冇人care點睇啊
如果係你就唔使話自己老細去避啦
社會上九成幾人都係做一成人嘅狗
都係活係規範同封閉之下
翻翻去個論點唔使人身攻擊嘅
啲清高撚最鐘意拋低一句垃圾扮撚哂野

有冇人知香港有冇啲會紋ignorant style嘅師傅？

你地本身有個思想default左人地個紋身就係for show比人睇
呢啲唔係自我中心係乜撚傻鳩

有紋身係冇問題
不過我覺得會影響你將來見工姐
最好紋啲位係冇人見到
因為香港其實好守舊

講就講香港啦 下下都拎外國來講 又唔係係外國生活

咁外國都可以吸毒啦 香港俾唔俾呀？

事實上 香港炸手啲人係點呀 On9仔

認同

紋身型wo
利申怕痛所以唔敢整

呢個真。

呢d post, 一定有連登仔話佢個高薪上司係炸晒成隻手

你地真係惡過狗
人地都無唔比你紋
人地覺得肉酸關你撚事 你嘈乜
你紋你既 佢笑佢既

用貼紙整隻大聖爺落去， 記得唔好掂硫礦
齊天大聖最霸氣最型

老咗邊個唔柒

原來你唔識架？

唔講政治 唔講觀感 唔講文化

純粹覺得呢樣野好肉酸

好地地光滑皮膚走去整傷佢

扮碧咸

唔反對紋身，但多數都紋得醜，可以講係柒添。

我話紋身呢樣嘢肉酸啊

人地紋身關你撚事

紋身有咩問題先 又唔係你紋
人地覺得ok 咪得囉

你個樣本身已經夠肉酸
紋d肉酸既嘢落去可能可以負負得正
支持紋身了
柒頭有救

個身體係你既
你鐘意紋咪紋
我都紋左7粒龍珠係屎忽

睇少d演義啦
關羽死係國舅問題

標題黨
圖入面既人全部都唔係法國人黎
同埋Taxi邊撚度後生

識咩野？你話識個啲紋成咁嘅人？

緊係唔識啦大佬 見到都調頭走啦

萬一到時俾人以為我識啲咁中二嘅人點算

係咪紋完身閱讀能力都會差d？

真 直接攞老綜
Fat fat 啦今次

下次見到當面同人講

睇下啲演義嘅話 關羽更加平凡得可怕

我既審美觀幾時輪到你係到指三畫四？

紋身撚夠係唔係都話人守舊封建 咩年代啊
其實人地生咩樣 食咩嘢 奶咩共 全部都唔撚關你事 班連登仔由朝到晚日屌夜屌都戇鳩鳩 建議巴打唔好上討論區 討論黎關你撚事

後面有無人拜緊佢

外國人紋身特別好睇
起碼夠大隻有身型
香港好多男女隻手瘦到仆街
但又學人炸手
無咩美感

眾人皆醉你獨醒？

最尾戈張 唔後生啦 做哂老餅

小學雞logic咪用返小學雞口吻回應lo

咁我只係講出自己感覺唧
又無叫人認同我，又唔使即刻起晒鋼嘅

依條女好多followers

紋啲濕鳩卡通quote話俾人聽佢幾冇腦

G持！
上星期紋左兩隻貓上手臂

班老mk好鍾意炸手炸腳

不過老實講個身體係人地嘅 人地砍咗自己啲手手腳腳都唔關你事

點返大陸賺人仔 咁多紋身taxi陳...

我聽過既係
有人紋過啲敏感野落手
有小氣狗唔鍾意 要佢遮住
而其中一個遮既方法就係唯有黑左佢
（呢個係其中一個例子姐
最後都係想係呢個post到講句
思想守舊到咁 同大陸人有咩分別呀

下
我見個有人炸手好撚型喎
話人On9，自貼先啦唔好講咁多，最公平㗎啦
紋身唔講外國咁講咩
你地啲反紋身撚最鐘意話好心香港人冇鬼佬/日本人咁型就咪鬼紋啦
喂，跟你地學野姐

最撚多紋句雞腸，係見到部位，但又睇唔撚到寫咩。可能個句野好有意義啦，但客觀效果係“紋左句英文係身”。戇鳩鳩。

你既辯駁能力同你個人一樣都係On99
紋身原本就係一個圖案
紋左上身先叫紋身
乜撚野紋身本身好肉酸污糟
咪就係紋左上身你先覺得人地肉酸污糟囉封建撚
唔通你係街度見到個圖案會話好肉酸污糟？
你小學畢業未？閱讀理解溫咗書未？

自貼咩鳩 我又唔紋身 貼咩7

你地啲反紋身撚？第一次入紋身 dont put words in my mouth

再者 正如香港人carry唔到光頭 香港人carry唔到紋身有咩問題

咁你真要講 咁我咪講外國人勉強得 但香港人 黃皮膚黑眼精點紋都好撚7 咁你滿意未？

避乜撚姐
我返大公司
果陣同老細講話去紋身
佢話你咪紋囉關我撚事

你返過大公司未呀
定係返緊中小企要日日對住廢老呀頭先心理唔平衡踩紋身撚

條撚樣真係好撚On9
邊有人interview會好似地盤佬咁鴨高件衫露曬紋身去見？
條友都cls，畢業未

自己做生意，公司做緊個客，4成人有紋身，紋到上頭

真係同公園啲廢老冇乜分別

威震華夏打撚到曹操要同吳合作收佢皮都叫有排未到佢
啲平反撚真係無知得好可怕

首先巴打
1. 你要有佢身型
2. 都係果句，依家冇人會再紋果啲style，鬼懷疑唔知仲有冇人肯接tim

你地兩個結婚未

你都幾撚好笑
睇你開啲post咁撚黃原來都係咁撚守舊
香港人carry唔到光頭？亞洲人carry唔到光頭/紋身？
You are shitting me right?
金剛，張衛健 你試下叫佢地生返頭髮
王陽明carry唔到紋身？咪撚玩啦伍寶
紋身有唔同artist構造唔同派別既tattoo
你一日到黑都係龍虎鳳其實貼你講就曬撚氣既

咁不過好難怪你既原來你讀醫又懷疑未grad
應該都係乖乖仔女嚟思想封建都正常
唔緊啦啦你咪繼續活係「有紋身冇人會請」既美好構想世界囉
我大把frd個老頂自己都有紋身，不過你啲小朋友實會話咩咩「啲紋身撚肯定會話佢老細都有紋啦」

雙花紅棍標記嚟
你入社團劈友劈到Lv99咪有資格紋

關你撚事

50年代坐到今日？

呢個年代仲話有紋身係壞人或者黑社會 會唔會太思想守舊

班守舊撚成個婆仔咁喺人背後指三道四
有冇諗過冇人想知你既審美觀
咁想人知去人地面前講丫嘛

其實紋得一定有考慮過見工嘅問題啦
我自己冇紋
但好多人都紋喺啲衫遮到嘅位
唔通interview會除哂你啲衫咩

私人湯冇人care就得

唯一見過清純樣女仔後肩紋細細隻Kuromi又幾cute
正面紋就不了

日本文化黎，紋loli上身就真係中二病

係呀，啲女紋咗身令舍淫，好想屌到佢地大叫，不要、不要

紋身唔係問題
但你地咁撚自大迫人接受就好撚有問題
你紋得就應該要預左有人唔接受

明明開post樓豬嬲屌先
幾時見過紋身撚特登音人接受佢有
cls

好羨慕但驚痛唔會紋

不知所謂

細細地紋公仔、紋字ok
太多就真係嘥咗
想搵個好男人都唔容易

見過有人隻手紋左寫輪眼 型到仆街

原子筆畫 level

呢個望完個心口
我ok

我都諗住搞呢壇生意wor，你做成點

Mr wick welcome back

得日本有溫泉？見識咁少

咪就係 去乜撚日本 垃圾守舊封建國家 見識少

人地守舊極都有遮紋身貼紙俾啲客入大眾場照常享受溫泉，早前人地業界都有探討因為奧運2020關係有大量紋身遊客，所以要提供貼紙/ 開放俾有紋身既外國人入場
以上所有條件山口組等紋身除外

見識少就咪撚學人反串啦

我都有諗過紋條龍係背脊

俾個叻你

小學雞式反駁，企撚開啦咁你就

個人唔鐘意
但關我撚事紋果個鐘意咪得

有D紋身係幾型
但係過好多年後化開晒真係核凸到想喊

見你班友起曬鋼就好笑幫你d老友增長下見識先 人地話去日本就見識少
我成身乾乾淨淨真係唔需要知

兒登真係兒登
十足十廢佬口吻
剩係識講自己主觀意見 人地覺得靚就唔得
冇人care你呢啲人點諗好嗎
開個po引幾條友喺度圍爐打飛機
廿幾三十幾歲人仲咁樣肉唔肉酸

唔係咁開心呀嘛

下？
分享下人地國家隨時代進步又叫起曬鋼呀？
學黃子華話齋
「想你俾tips就叫打劫你呀？」

你呢啲真係陳小春之流，唔識扮識井底之蛙學人屌人俾人屌返轉頭就話自己乾乾淨淨，白虎咩

咁我咩都無紋真係唔需要知紋咗有咩限制 你咁好人教精我咪讚你叻分享到反應咁大 有病睇醫生

呢個post講紋身踩紋身
咁唔講紋身講閪咩
解釋你聽又話人污糟起曬鋼
你話你係咪On9？

下年紋JoJo

樓主開個post黎討論 你班友又覺得踩著你條尾
講下觀感就話我身體自主關你撚事收聲啦
第一版已經放低咗我意見 人地討論都覺得offended咁無計
我話我乾淨你又覺得影射你污糟？咁我覺得你好激動都好合理姐
入黎俾你inform日本改善緊 咪討論價值lo 你唔滿意呢到 可以自己出去開post講 費事見一個話唔鍾意就屌封建守舊

入黎就係想睇哩張

好似你哋係都要迫人接受紋身，人哋唔鐘意你就屌9人喎

返深圳紋果啲柒頭先叫污糟

廢老係古老石山認為男人紋身一定係社圑大佬(鬼佬除外)女人紋身一定係娼妓俾我見倒我會咁諗你管我唔倒。

我做window production，對外國公司，英美個個鬼都紋得好勁

嘩，咁我覺得似雞咁應該點表達呀閪佬？

法國？？

個人既野 唔關人事的好嗎

都唔明班人做乜人地紋咩關佢哋撚事咩

我都唔明你哋做咩咁care人哋對紋身個觀感？

邊撚個負皮呀

風格好似袁生

唔care啊自己鍾意咪得，每個人都有個人意志，有自己嘅諗法，你唔接受唔會迫你接受，不過哩樣嘢愈黎愈流行係事實，思想開放咗好多 人在外國，自己身上都有2個，成日俾人問幾錢同話問得唔錯

樓上咁撚求其咁就成世

咁咪係囉我都係講下自己個觀感討論下，你哋就起晒鋼，一句人地紋咩關佢哋撚事咩

呢啲

你明明讚人中之龍個d紋得靚

好撚正，啲女有紋身特別淫

唔好睇小中二毒撚 我真係見過

日系係紋得幾靚，但唔代表我接受到去紋

我指你唔係反紋身 佢地都要屈你嬲屌

因為條友唔保養咪咁

日日由個紋身曬太陽咪幾年開始化開始甩色

由高登到連登 都係充斥住一堆毒撚小學雞

條女唔受溝就話人係雞 etc 咁認真做乜鬼

最中肯的comment

唔反對人哋紋
自己有少少想過紋，但係選擇困難，都係算了

我條jer紋成碌新幹線都唔關你事

紋唔紋係個人自由，自己鐘意
我只係覺得好多人紋出黎一dada好似好污糟咁，而日系紋到成幅畫咁，加上啲配色又幾靚

紋身先正😛😛

用印水紙算
可以不停轉款

你覺得

得罪問句，閣下邊位？

好乸形

自己鍾意咪得 紋比人睇架咩 紋比自己睇咋嘛

唔洗起晒鋼喎 又要嬲又要威

一句講哂 啲大家閨秀 名門望族嫁有錢佬既多數會唔會紋身 啲男人中意j日本女都係因為個款乖女斯文溫柔姐

應該係俾個有紋身嘅上司炒咗

談論連場大雨你窗臺漏水，不得了

body paint又話你知咩

香港仲有人紋架
老師傅Jimmy Ho佢徒弟Justin Ng仲做緊，完完全全係舊式果種風味
59tattoo 都仲有做港式oldschool，不過就改到多少少現代味，無以前啲比例咁誇張

其實呢種紋身風格真係香港先有，鍾意紋身真係唔洗怕老套

Ig: justinngtattoo/59tattoo
有興趣可以Ig dm佢地傾下
利申：係59紋左條龍，好nice佢好welcome人地去同佢傾

咁事實係唔關人事wor

笑你呀媽冇牙咩.jpg

我咪就係我囉，連個人感覺都唔可以有？

美感嘅嘢真係見人見智，有人覺得靚，有人覺得柒。

利伸: 我唔識欣賞紋身

冇呢種霸氣好難玩鷹嘜煉奶

支持呀
活在當下啊麻
博盡無悔啊麻
型啊麻

識得有人借錢紋身

屌 好似揹住條魚咁 好撚搞笑

紋身多數都係靚仔/女

女都唔一定自己血統架

咁借錢買iPhone/買Ps5/買MacBook點睇
咪一樣

一撚樣戇鳩鳩
提早消費都係傻閪

不過咁
班傻閪唔借錢
做金融點會有錢賺

近日，在英國的蛇形畫廊夏季派對上，「最美皇室成員」阿梅莉亞·溫莎女勳爵也展示了自己的紋身，在她的胸腔部位、手腕上都有紋身，左手的肩胛骨部位還紋着一隻老虎的圖案，真有個性啊！

不光是年輕的阿梅莉亞，凱特王妃身上也有紋身呢。在她後背的脊柱上有個星座的紋身圖案，一般看不到。

企撚開啦你冇料扮四條

日本人唔會紋身

日本仲封建
我喺日本都驚畀同事見到紋身

睇邊種啦,有D 女人紋隻熊仔頭係隻手度, 得罪講句又柒又低B

我諗到我30年後走樣就紋佢老未

提醒下女

盡量避免紋身係腳眼 腰背 腰側
尤其是花紋圖案

因為好多大陸雞141 都好鍾意喺呢幾個位紋身

作為男人 見到9個都做雞 第10個都好容易聯想到係做雞

係咪唔識睇字

由細到大都覺得呢啲所謂「有個性」好撚戇鳩
咁有個性仲點解要順應潮流？
所以我由細到大唔煙唔酒唔賭錢
大學就努力讀書 健身 考牌
每晚11點訓夠8個鐘
Sleep is for the weak? 戇鳩鳩

啲學霸先係真係有個性嘅人
能人所不能先叫有個性

潮文

警世

其實係水印貼紙
又唔係做軍隊炸到成忽無左
唔洗整永久紋身既

估唔到咁都搵到你

可唔可以Del咗佢
好多年啦已經

你係唔care既就收爹啦

都係等年紀大啲睇下有冇佬味再決定紋唔紋

屌，嘥撚左幅圖

但我睇av會鐘身睇emo girl, 白雪雪但炸到成手都係 lol

美斯算唔算有錢佬？

我有紋身但唔會溝有紋身既女仔

做雞你就話佢污糟姐
有紋身關污糟乜嘢事
瞓醒未

你覺得冇意思就等於佢覺得冇意思
自我中心到

預咗同你離婚
都算幾有人性
費事你到時又要洗咗佢

日本都係咁
仲要戇鳩到佢哋自己都話
如果係外國人有紋身就係有型
但本地人有紋身就係黑社會/罪犯
有啲地方仲唔俾有紋身嘅人
入去泳池或者公共浴場

算啦 我地活係亞洲社會呀 最易攞極都係西方例子
講真𠴱句 我j日本女av都係貪佢地個款夠純夠溫柔咁 如果整噠紋身 真係點都扣分

雞先紋

依加日本已經有公眾溫泉解封左紋身

人地講自己感覺啫 你嬲乜撚野

呢d幾型 型在夠大隻

其實真係無人care你點諗
唔係理你點諗 唔好咁撚自我中心啦

以前去鹿兒島，間温泉澡堂有三分一人都紋咗身

連登 咁多呀 sir 狗仔，緊係唔中意紋身啦

咁耐無人講史迪仔

嘩，好撚sweet

我都覺 成班垃圾 下次再見到佢地，可以當面屌柒佢地 ，唔撚使比面佢地

點解呢

我係紋身毒撚
紋身妹駕馭唔到
宜家個女朋友係乖乖女
仲要食埋一手西

兒登開始連紋身都批鬥

本來我有我紋，你有你唔鍾意係冇問題，梗係有啲人唔鍾意又要批評話人肉酸、好人好姐做咩要紋、老咗會乜乜柒柒、搵工冇人請。有紋身果啲人會唔會見到人地一個都冇然後出聲話人？唔會，因為關我撚事

佢啲frd同佢都係毒撚 圍埋都係個堆人

咪同你放上黎個啲一樣咁柒

有啲細細地線條圖案紋手臂好靚
袁嘉慧嗰隻就好核突

擺明係啦 男人天生自卑

靚女紋朵玫瑰花喺個胸到

講型一定係Lil Skies型

有d紋玫瑰 勁似 做雞

去日本浸溫泉就知道瀨嘢

紋身咪紋身囉
關你撚事咩
利申：90頭冇紋身

關羽最大問題係太自大同睇低人
睇唔起黃忠馬超，以至睇唔起孫權

東吳孫權最撚要面，佢都要當眾落鳩孫權面
如果唔係呂蒙點會去偷襲荊州？

你估真係曹操話合作，孫權就即刻出兵？